有無人偷食過?

同現任 ( A 小姐 ) 拍左8-9年, 有共識會結婚, 我亦計劃年尾求婚
最近認識左一個人 ( B 小姐 ), 同現任個character 完全相反, 大過我, 有女人味, 好wiild
而現任係好pure好ture 既人, 比較少女心...

同B 小姐第一次見面就錫左, 但無搞, 而佢亦係佔有慾好強, 亦想盡快確認關係

我其實一定唔會 同A 小姐分手, 一定唔希望傷害佢
但一齊太耐, 雖然仲好sweet, 但有時都仲係好想搵新鮮感
A 小姐係我唯一一個有認真拍過拖既人, 其他只係有噯味過/ 拍得好短, 而且, A 小姐係唯一一個同我有性生活既人 ( 相信佢都係 )
但B小姐係我理想既性幻想對象...

一開始係我主動追B 小姐,我呃佢我係單身, 而佢其實係搵緊結婚對象
我仲未做到決定點處理同B小姐既關係, 但約左今星期會再見

有無人有相似經驗, 你地會點處理?

樓主正仆街

離開B小姐
同A小姐揾返啲共同活動

分手同B小姐一齊
A小姐你唔值得擁有

唔撚講啦 感情台標準答案

分手啦仆街

嗱嗱聲同B 執返劑
跟住同佢講sorry 你唔係處女
發展唔到落去
正宗中出即飛

係度講預左比人屌, 我當然係仆街
如果我係一個完全理性既人就唔會有今次既故事...

B 比錢都搵到，A 想再搵都難

B都唔知樓主有女友
有必要咁對佢？

同兩個都斬纜
唔好再害人

未沉船就走啦

你呃兩邊wor, 正仆街，期待兩頭唔到岸

死撚左佢唔好再係個世界害人

你啲咁嘅垃圾真係好撚煩，偷食仲以為自己好威咁攞出黎講

我其實一定唔會 同A 小姐分手, 一定唔希望傷害佢
但B小姐係我理想既性幻想對象...

其實你想A做老婆B做SP姐
但二個你都會辜負咗 仲要講大話呃人
勸你放過佢地

樓主正仆街自私精
變得心就放過你女朋友啦

試下問A小姐今晚3P得唔得

自己做唔到決定就交畀個天，建議兩邊都中出先，跟手睇邊邊中完就要另一個。

死仆街

其實 鳩痕 咪叫雞lor 搞gum多問題比自己做咩

兩個都唔好要
因為會有c小姐

兩個都放手啦唔好再害人你唔配有選擇嘅權利

唔啱
鳩㾗就咪學人拍拖，做乜要傷害無辜嘅人

每個月叫幾次g咪算囉

識玩一定係兩個都要晒

希望樓主俾人帽

天說：「小朋友先要選擇，我全都

幾歲

仆街仔係你

如果你好有錢 你可以考慮問B 想唔想做你SP
問A 做你老婆得唔得

其實我講緊性病

飲咗酒先扑 然後話當時醉撚咗 唔記得發生咩事 唔使負責任
依家有得扑唔扑嘅話 遲早會後悔

希望你早死早著

將心比己，如果你條女瞞住你同人偷食你會點？
雖然offer好吸引，但做人唔可以咁賤格，你咁做至少害左三個人，包括你自己。

樓主幾歲？

細路仔先會選擇

你夠薑就同哂兩邊坦白你既situation，如果佢地都ok既你咪即管試下

大人就會食左先講

啱，放過 A 小姐呢啲咁好嘅女仔

幾撚時死?
希望你可以中性病生花柳 最後兩條女都唔撚要你
自己孤獨終老

樓主落地獄垃撚圾
放生現任啦你唔配擁有佢

建議樓主同哂兩個斬纜
無謂害人

你條仆街都係想人答why not both...
你放過A小姐啦, 聽講kiss都可以有性病, 下世小心d

你仆街啦 人渣

你自己都講咗，
點處理唔使講啦

試過一腳搭兩船，尋晚同A訓完，第2日約B出來搞野
一開始覺得好撚正，生活多姿多彩

之後你會好攰，應付唔到兩條女。
最後飛左舊女，同新女一起

男人係要不斷面對呢d誘惑，你咪比機會自己係結婚前玩多d lor，好過你給完婚生左b先出去玩

屌你老母

樓主都話左佢唔理性

有女仲比人錫
分手啦

正仆街你去死啦好唔好

教精你點處理啦
閹左佢，咁咪唔使諗咁多囉。
一刀割落去咩問題都解決哂啦

仆街

呢次係呢個答案最中肯

識玩緊係一開始就同阿B講你有女
等你清晰左係sp個關係
先有得繼續玩落去
又唔會比佢覺得你呃佢

建議你約埋ab小姐一齊3p

食完先講啦

屌你 人地都話搵緊結婚對象

留低B小姐電話 等我屌柒佢

其實兩個都好好
B小姐都係俾樓豬呃

樓主應該兩個都分手 做個出家人先對得起佢地兩個

感情問題一律建議分手

叫我？😄

我會同B小姐做sp
同A小姐結婚
Winwin🤓

講得好

你做鴨算啦

渣男確認

死仆街屌你老母
落地獄喇你 含家產

你媽死了 靈堂火警

無錯
識玩一定要比sp知你有正印

建議你搵個和尚拍拖

認真覆

一係A 一係兩個都唔要

一個第一次見就錫既女仔 你想佢同你過世呀？

祝樓豬啲報應報曬落樓豬老母老豆仔女身上

已經幫你通知左A小姐
今晚準備收分手信

希望A小姐都派幾頂帽比你啦

可唔可以專一啲啊仆街
你唔改過
你遲啲去到結婚有小朋友
見到女人
一樣會狗衝過去
到時係三個人傷
小朋友，你老婆，個女仔
唔好意思
你冇資格受傷

我打咁多字都係希望你同b分手
之後專一對a
就算日後老婆唔係a
你都要做好你自己

我希望你睇完會有一刻慚愧
如果冇
你仆街死撚左佢算
自己去埋一二角死
唔好麻煩到人
浪費地球資源
辜負晒香港嘅好女仔

我女朋友就係比呢啲仆街呃過
扮撚到情聖咁
所以我先咁撚憎恨
恨不得啲仆街全部死撚晒佢

襯地淋啦仆街

你收皮啦 如果你同b錫撚完之後都冇罪惡感 咁證明你鍾意a都有個限度

想問下你識b之前已經有因為新鮮感嘅問題慢慢對a無咁熱情
定你係一識完b先突然咁樣? 我諗要分清楚到底B本身其實係一個“原因”定只不過咁啱係一個“契機”

我30頭
A 20尾
B 30中

真心定假膠都好
樓主放過兩位，有一次會有第二次

樓主
我明你架
只怪自己花心啦

仲唔快d同b斷攬 你一定會好撚大獲
1年前同你情況一模一樣 拍左5年拖都係Plan緊結婚
但依家單身 自己諗

去死啦柒頭

唔肯同A分
又無斬攬B
但你又問點處理
你係想人教你點偷食
之後東窗事發AB一齊攬炒

祝樓主以後每次拍拖都被帽

識玩一定咁玩

已經傷害緊女朋友
仲話唔想傷害人

分手啦賤人 想食兩家茶飯？你不配

緊係繼續爽住先啦

最緊要, 切左自己條J

入廁所打個飛機出翻嚟再問下自己：
仲想唔想同B小姐一齊

集氣

好wiild

我係比較幸運嘅人， A 小姐 係完全唔會偷食嘅人...

認同 出得黎玩唔好用呃咁cheap

你又知 比你知就唔叫偷啦

你係咪太合理化自己做緊既野
你唔係偷食咁簡單喎CHING

正解

唔該你唔撚好喺度扮晒情聖咁講乜鳩理性唔理性
一句講晒，ab兩個你都唔撚好要
a純良，你唔配
b你都唔配，扮單身食女正仆街

祝你第時生個智障仔永世冇女溝
生女就大個俾啲好似佢老豆咁嘅人渣欺騙感情

扑左之後更後悔, 咪就係肉一塊

但係一身蟻 , A又有感情 , B又有責任,
A默默等你,
B就呼天搶地, 仲成日去搵A傾計
A開始忍唔住, 又話自殺又話跳樓
B就火上加油
A話唔捨得你, 想你同佢一齊死
B就拎刀上去搵A死過
..................... 等睇你死都唔掂

通常呢D故仔個結局就係兩邊都無晒

B會
你幸福賓周, 我地知啦,
而家咪咀咒你生花柳囉

點解唔可以兩個都要？

分咗手你想點都冇問題

+1
A有得屌多5年以上都仲要諗

我明白依件事係錯， 我亦無想辯駁d咩
好大機會會同B唔再聯絡...
其實呃人都好累...

知錯就對女朋友好啲啦
同埋千祈唔好坦白
要呃就呃佢一世啦
咁樣會更加好。

唔該你去死

唔比A知B嘅存在 唔比B知A嘅存在
時間管理大師

屌你老母臭閪希望你全家中武肺

樓主你仆街啦
睇完篇野我諗我識A小姐
已經send咗畀佢
估唔到你係D咁既人
等分手啦

恭喜

一次不忠百次不用
放過兩條女啦

樓主, 食屎啦屌你老母

留返A 小姐比其他巴打
自己去搵B小姐
或直接死撚左佢

B唔知情既話都俾佢傷害啦
人地係想搵結婚對象

你當而家咩年代 ?
又FB 又WHATSAPP
根本無得呃

以為自己呃到果啲, 係呃到自己
根本另一半一定知
睇住你ON9當有趣

佢想食咋嘛
乜都食下

食屎啦你

重好意思講呃人好攰你真係好仆街
所有事因為你鳩痕而起

其實係, 偷食咪搵返啲FWB / SL 囉
用感情呃係低手行為

我真係知衰

咁咪好囉可以重新出發

食左先再講啦

同兩個分手，你好自私，其實你最愛自己，
為求滿足自己而已
放過a，你唔值得被愛同未ready結婚

樓主巴打你都預咗俾人鬧
唔爭在
如果你冇呃B而佢係受你溝，咁佢都係共犯
不過你呃人冇女朋友，仲要人哋諗住搵人過人世嘅
仲有佢結局一定係俾你飛，大佬你快快手斬纜放過人啦
A我就冇乜意見，有時感情呢啲嘢冇得講，你愛A但係中意B都吹你唔漲
唔好懶型玩坦白，一係就呃A一世，同埋以後收心養性好好對人

「有無人有相似經驗, 你地會點處理?」
樓主只係問緊有無食兩家茶禮嘅方法
否則，唔明有咩咁難處理

一定唔希望傷害佢

已經傷害咗 放生人啦仆街

A過多幾年話唔定都成長到B呢？

你呢啲五毛出多兩個cm咪可以兩個五毫子都要囉

其實人地都唔係玩玩下果類好心你就咪搞人啦

你現在身處既係....

樓主仆街 等天收 祝你成世無撚用

連登仔出名夠仆街都屌9你 你自己諗

總之樓主兩個都咪再搞
自己死埋一二邊啦

巴打 男人老狗呢d野好正常姐
唔洗太在意連登某d青頭毒撚
佢地只係酸緊你

我會要好pure 好true 既現任

想要快感打個J入聖人mode就可以了

陳生恭喜你 龍鳳胎

樓主死全家

我會揀打丁

我女朋友又係好乖保守既人
有波但著衫唔暴露同保守

鳩痕就打個丁算

最撚憎人偷食

結果原來A小姐知你連登ac

偷食唔仆街
首先感情開始就唔好承諾唔偷食，承諾一d唔知做唔做到既野
跟住同第三者溝通前知會佢，等佢知道自己咩處境
三方決定之後感情模式

嚟緊仲有cdefghijklmnopqrstuvwxyz小姐
建議樓主冇番咁上下精癆快啲自殺死左佢

全世界都希望樓主自己中
但事實經驗話我知往往唔會

食屎啦屌你老母

屌 講到尾你都係想屌幾次b
然後冇手尾跟姐

係啊好叻叻啊 然後你自己偷食啊嘛撚樣

樓主世世代代男男女女比支那人強姦

唔好放佢出黎害人

我都好大機會會屌你老母

問得都係想扑姐 咁咪扑囉 過完個癮咪唔要B小姐
不過你都係早死早著
希望A小姐最後唔會嫁俾你

啱呀，寧願打丁都唔會偷食

你係咪度講都會俾人屌㗎啦
垃圾男人想嘔呀你哩種人

仲唔知足

我偷食過起碼10次以上
但都冇你咁賤扮單身

拍拖愛情偷食都好累

我教你啦樓主
佢同你咀得
你就乜都唔好講
照同B出街
夜少少就話不如開間房
(最好唔係返屋企 廢事比佢發現A既野)

如果B冇問係咪男女朋友關係就打死唔好提
到有朝一日你玩厭左就同佢講你發現原來大家相處唔落
唔想浪費B時間

祝樓主不舉

屌你老母啦，有女朋友仲主動追人

我屌你老母就係因為你呢D人
影響到好撚多人唔撚再相信愛情 唔撚敢再100%投入

仆街樓主祝你碌鳩比狗咬撚斷

簡老婆硬更係要A啦，拖住個B先，拖得幾耐得幾耐，但最緊要小心唔好俾A發現，賤男既基本功，唔撚係要教下呀

同b小姐做sp咪得

棄B保A

放生晒兩個

同隔離捉姦攻略個post相映成趣

同A分手啦 你唔配呀
正垃圾 正仆街

平時早食飯 夜晚都忍唔住偷食宵夜

理想既性幻想對象
樓豬用條撚黎諗野

呢刻我覺得你要同B小姐坦白(例: 你有A小姐 / 會同A小姐結婚)
等B小姐再決定會唔會繼續呢段「不倫」之戀,
同時間都等你唔好踩得咁深

至於A小姐, 千祈千祈千祈唔好俾佢知道你出面有B小姐, 否則結婚之後, 佢心入面嗰條刺永遠都搣唔走, 以後有咩拗撬, 呢單「B小姐」一定會拎返出嚟發大嚟講

試下死咗佢算

男人老狗就唔好咁多幻想啦
打少啲飛機啦

2個都要哂

樓主死賤種

期待兩頭唔到岸

點解要咁對一個真心對你好ga女仔 ？
一係放過a小姐
一係回頭是岸啦

你係成年人

小孩子才做選擇

唔好浪費時間
任何感情問題
一律建議分手

手動負評
希望樓主一世冇人要兼留喺大灣區
死咗再投胎做中國人

公平啲講同A分手 同B一齊
A依家二十尾 有心搵都可以搵到個結婚生仔

B給婚後幾年一定又會偷食
佢可能搵到個好過你就走
你都識講佢咁wild 唔會肯過啲平淡嘅生活

你抵唔住引誘 抵得住唔會有依個諗法
唔好以為結咗婚就真係冇引誘
到時又俾唔同藉口去偷食
你自己都識講 鍾意wild > 少女心
過幾年你會覺得自己嗰個係黃臉婆嫁啦

結論 狗公配狗乸 A小姐留返俾個好男仔重好

拍拖太多年會悶咗係一定
當有新嘅人出現時係會幾刺激幾有新鮮感

聖人嘅話一定屌柒你㗎喇
試下同A搞搞新意思啦揾返當初嘅感覺
呢到愈多人叫你離開B 你就會愈想同B繼續落去

同感，我之前為左一個好成熟，好聰明，幾有女人味既人，放棄左個好pure好true，同對我好好既女仔（處），唉，人大左，搵唔翻呢type好女仔

含撚啦屌你老母死全家

渣男 落地獄

中出B再消失

有上進心

屌西就屌西啦
呃感情黎屌真係好仆街
唔係單身就老實講啦

得呢位巴打係真心建議
其他人淨係識鬧

介紹b小姐俾我 同我磨豆腐

A啦，未搞過有得返轉頭

羅志祥

話你聽B一開始就有新鮮感 過一排就冇
到時你發現B冇哂新鮮感而你又放棄咗A 兩個都係咁先
不過樓主咁仆街到時咩女都冇唔抵可憐

你仆街死喇
唔好講你有幾咁愛A小姐
你真正愛一個人係唔忍心做任何野去傷害佢
更何況係出軌？

如果你真係好愛A小姐你就應該即刻同B斬欖
以後全心全意對A
做唔到嘅唔該你分手

我既話就對兩邊坦白
然後全撚部分手 重新黎過
反正同邊邊一齊都冇用
自己死果刻都係會遺憾
你唔care
咁咪同其中一邊分手然後苟且偷生
到d仔女大個結晒婚
兩個女人是但一邊突然爆大鑊
咁就正宗含家剷
無謂仔女睇住自己死唔眼閉
即刻分手啦屌你

出家

要搞搞𡃁妹
要結婚嘅女人唔好搞啦
你食下玩下小心剪鳩你

點解出軌前唔諗下女朋友
知唔知一但知道真相
你地兩個所謂嘅甜蜜回憶係女朋友眼中只係折磨
唔明當初好愛自己男朋友點解要咁做
所有野都會崩壞
點解可以咁殘忍呢？
不過好在你女朋友飛咗你
希望佢可以搵到個真正愛佢嘅男人

飛咗咩？

唉算啦
我唔搵B小姐了

一齊開交友app，當你見到你條女同你自己可以有幾受其他男人歡迎嘅時候，你自然會收皮。

你會後悔
除非你唔愛你女朋友啦

唔好傷害咁愛你嘅人
Btw樓主以前多唔多溝女食女
如果少嘅話我都明白嘅
男人始終未玩過/未玩夠 好難定落黎

用良心綁住自己囉

B小姐 30中 仲未結婚/有男朋友 好可能佢本身個人有問題

祝樓主你早日戴綠帽
呃人自己單身呢啲行為我ex 都做過
仆街賤男先做得出

樓主唔好同女友去台灣就得

唔搵有咩用，轉個撚頭你就又想出去玩。
都話切左條jj最實際
怕你入廠，好心教埋你點做啦:
首先搵幾條rubber band 紮住條野，
消毒好d刀具，準備好紗布針線麻醉藥
跟住
用手指彈下佢睇下有冇感覺
冇就拉長佢（驚你條野太短太貼大髀怕你鋸到大動脈）開始鋸
鋸完就repeat鋸埋春袋

咁就搞掂你以後都唔會有呢類感情煩惱

係咪覺得好自豪好威威呀
條女對你咁專一,自己就可以偷食
死撚咗去啦你
放過你女友, 佢值得更好嘅男仔

仆街啦你

我知道錯

好心同人講清楚先啦
樓主係咪男人黎？

有咩問題 屌咗B先

咪撚ON9啦 知錯????
仆街樓主實有下一次

除左錫，有冇做其他野?

點解大家一味屌B小姐
明明係仆街樓主呃鳩人單身仲主動溝人

總結: 切柒喇仆街樓主

你又知冇?

你講係無用的 你條賓周會主導自動導航你去揾B小姐

唯有係甘

兩個都唔值得你擁有

快啲自殺啦

樓主都係仆街黎

分手啦，咪撚累左個女仔

好似好撚委屈你咁
A唔知呢件事就同你個人渣結婚的話咁就一世
不如你單身過一世贖罪啦仆街

B要小姐做sp

唔怕既咪背住a同b一齊....
再唔係SP/當炮友/中出完就算..
有咩好諗.

食左b先，即斬纜，唔係車錢飯錢都蝕埋，之後生生性性同返A結婚，完。

你仆街死咗去算啦...

犀利

無㗎喇

你點做都好
一定兩邊都會失去

過來人

而家先留意到你個名
咁似啲鹹濕驚男角

留名等睇忍唔住搵返
被A 揭發分手

因為仲有C - Z小姐吖嘛
屌你老母

突破盲腸

True

真係唔好呃自己仲係十年前

好想知點解要呃

陰公囉真係難為咗你

同a分手啦屌

你自己諗下食完B小姐有無手尾
B一逼婚->爆煲->A知妳偷食->到時你兩邊都無
而家仲可以回頭是岸呀

屌你啦 放生A小姐算啦

1萬個仆街咁樣講1萬個都會繼續搵

你真係覺得有問題就一開始唔會發生咁既事

屌你啦 樓主正仆街 快啲分手 唔好浪費人青春

B做sp

屌你

唔好再講埋咩相逢恨晚，垃圾理論。

其實你最愛係你自己，所以最佳伴侶係你自己左右手

你老味

回佢老味啊。根本係佢價值觀有問題。
今次係因為b唔係玩家，佢先頭痕。
難保下次，佢遇到玩家，唔洗佢負責，佢仲唔9衝?

我鄧a 心痛啊，隨時都有被帽危機

同B嚟幾q(瞞住A)，然後同B講話唔適合，之後同A結婚

等價交換

1.同A小姐講清楚自己想仆B小姐
2. 但因為只想同A結婚
所以都俾佢去搵一個男人仆返

可能你女朋友肯呢

好撚難為你喎
聽你嘅語氣都知道你冇改過
你真係可以死撚咗算
打咁大篇野都係浪費

放過人啦正仆街

認同 人地搵結婚對象都厄真係好仆街

一腳踏兩船
屌到幾多次就幾多次

屌你仆街死啦

祝你揀邊個最後都比佢地帽返

字裏行間都見到樓主有幾仆街
偷食唔緊要 仲講到唔會同a分手
想食曬兩家茶禮

簡定一個啦仆街仔

樓主：PK先生

希望有識AB小姐既人可以話個真相比佢地知
屌你老母死仆街 幾撚時死啊你

酸你老母，遇著個好Care嘅女仔捅死你全家再自殺都有份。
仆你個街派帽比人仲咁大條道理，你配唔配做人？？

同樓主一齊死撚左佢，屌你老母。

你係勁既
點處理？ 係咪想大家叫你食左先講？
邊條路對所有人最好你心裡有數

試過個種感覺就算了，好彩你仲未搞嘢，有一次就會有第二次，既然你心入邊仲係愛A就好好對佢啦第一次就同人錫嘅B都唔係啲咩好女仔，好快玩完

哇 咁多人叫佢兩個都要
A做老婆 B做Sp

下次女人一腳踏兩船 記得都要咁呀

咁我依家有男友 想搵sp 係咪應該都一開始要同出面個個講自己有男友？

點解要a 你覺得樓主值得有a?

點解仲叫佢揀a?自私精 仲害a?

算啦
由得個人渣敗類自己死
果陣仲諗住有得救

其實你可以同 A 小姐傾吓新鮮感依個問題，其實如果佢知道你會覺得另外一種性格/打扮吸引嘅話佢都可以試下模仿 (當然唔係話失去咗佢嘅本質啦)。首先你拍咗咁耐又唔係唔愛 A 小姐同佢分手其實唔值，你主動追 B 小姐依個行為固然係錯，但係更加根本係你同 A 小姐冇咗新鮮感而依個先係你應該要解決嘅問題

小心d 你偷食完 係要還

多謝咁多位嘅好言相勸，我嘅選擇係會好好對待A小姐，而同B小姐既關係會自然結束

激情可以從其他途徑搵到，而偷食係一種仆街行為，我無意合理化偷食

當然，我都好怕會樂極生悲，無得回頭， 所以除咗錫以外唔敢同B小姐有其他身體接觸了

跟本就冇得解決
原因好簡單
因為你最愛既只係你自己
唔好講到自己唔想傷A
因為你已經傷左佢

你係覺B你夢中情人既
你同A分手先囉
分左未慢慢同B玩
點解唔想分？未因為睇中A既好
睇死佢永遠都留係你身邊唔走

但你又怕B拍落唔夠A好喎
未又拖A又拖B
講到尾咪又係為自己

未玩夠既慢慢出去玩夠佢
整多幾個CDE都冇人話你
偷食同時同人講諗住你諗住結婚去安定
講都冇人信啦
你同A結婚真係害左佢
唔好覺得你同佢結係你偉大

如果第日你同某個女仔結咗婚
之後佢對你唔好或者比帽你帶
冇得怪邊個
因為冇人會可憐你呢個渣男
我一定會默默咁祝福你

你放過a好過啦😅😅

你係男定女？
出面個個有無沉左你船？

嘩 垃圾

無 拍左拖就有責任
同異性會保持距離
唔可能有呢啲野發生

女
有

個問題係B小姐都唔值得佢擁有lor

我有兩全其美嘅方法亦唔會比人話仆街.

拎B嘅相 Ps落 A V女優度 J佢當食咗

咁你可以站道德高地兼keep住女友A兼食埋B小姐. 仲犀利過啲左膠泛民

屌你老母幾時死撚左去 咪害人啦

個個好似你咁識諗就好
會少好多出軌case
咁自律嘅又有幾多個

忍唔住講句，樓主仆街啦

會諗嘅話一開始就唔會發生

由自己開始做好 唔好理其他人
做好自己就會遇到對的人

你放過A啦
如果真係同你結婚 A下半生會好痛苦
就算你唔搵B 之後同A結左
你都會搵CDE 因為你根本未玩夠 結左婚都改變唔到呢個事實
好心你唔好害左咁好既女仔啦

希望你另一半會好好珍惜你

真心說話 如果B冇手尾跟既 食完就走啦 當了左自己一個心願

好好地對A 做人世 始終係要揀生活到既

仆街死啦去

大家咁話

本身段野都ok

最後果句想點

梗係要講
唔講咪即係呃人
大把人專搵有另一半既食
諗住冇咁易沉同困身

同B小姐嘅關係已經結束左

放生埋A啦dllm
以為自己放棄左第三者好撚偉大呀？